訓唔著 講兩句

有冇人睇完同我一樣好唔開心。
其實咁多手足，香港人其實都係好似片中咁，好簡單就會開心嘅一班好愛香港嘅人。
見到大家玩得咁開心感覺到真係壓抑左好耐，大家自己生活工作學業家庭愛情其實壓力都好大，再加埋今次有史以來最大抗爭，我喺度諗點解要你地呢班好人承受咁多。
但唔係想放負，心酸完更加要鼓起勇氣守護呢度，大家一齊加油！